GME 呢壇野，告到ib rh 每股賠幾錢先收貨

1股10000 usd？

老散告到就唔叫老散啦
以為自己邊個丫你

人地有包攬訴訟，唔洗擔心
不過咪又係賠美國人
香港唔會有份

包攬訴訟告大財團喺美國好多成功例子

係香港就唔得

落唔到盤要點計？

告就一定得
不過可能唔受理